原來依家興玩咩學校challenge 個能個都跟風

懷疑cctai 班撚樣都係跟人講光復香港 我要攬炒 俾班跟風狗話事不如俾林鄭管仲好